S8帶眼鏡係解唔到鎖

三叔d所謂新技術

你隻假眼睇到人載太陽眼鏡試

面部解鎖唔得，但呢個唔係新技術。帶眼鏡用虹

face recognition 同 iris scanner 都未識分，叻唔撚切